臺灣國慶真係正好多

臺灣國慶真係正過蝗国好多雖然佢嘅裝備可能唔夠蝗国勁,但係佢國慶慶典真係有活力好多,無論人定係背景音樂都係可以見到依點 仲有佢啲花車嘅設計都冇咁柒
最緊要係你見到啲人係笑得開懷好多,真係真心愛佢地嘅國家,唔知對岸嘅一班ON9演員攞住啲稻草fing嚟fing去真係同北韓冇乜大分別
最緊要有其他邦交國參加佢嘅慶典,唔似對岸咁柒 冇一個國家參加佢嘅慶典

大家又點睇?

得幾條友跳舞有啲hea

好過對岸成班機械人喺度跳埋啲鳩舞